發覺唔係8大畢業個d 成日話係唔係8大grad. 都冇所謂

講到自己報就一定收咁。
轉頭比個廢科8 大 sf 佢。 即刻狗衝

係冇所謂呀，唔係咩
利申：ucl

升到高過大8唔計
利申 芝大phd

仲要講到
嘩乜8大degree 要讀4年架，咁辛苦
我個degree 2年攪惦啦。
之後咪又係一樣。

咁真係冇所謂

利申薄大

可能係因為postgrad可以洗底

都係自我安慰姐 開心同唔開心都係要讀 點解唔比個開心嘅藉口自己

同ust 撚講自己係三大一樣

係冇所謂呀，唔係咩
利申：TEXAS A&M

話冇所謂。
但又要4圍問人8大 degree 可唔可以洗底

又話要讀返個8大 master

港大=港大
科中=三大
城理浸教嶺=八大
樹公=大學
痕大=degree
asshole highdip仔=大專
各種學生既自稱

但其實8大仔聽到d 唔係8大畢業既講大學生活， 只會笑而不語。 （排名高過8大 grad唔計)

外國野雞 = 浸咸水返黎.
牛劍哈 = 同你講多句都廢事.

香港讀1-2年就GRAD 得個D 垃圾海外大學DEGREE = 我都讀緊DEGREE 喎

確實得D大學生先 care

已 grad

城大=4大

非8大朋友 hello

然後話得8大 grad. 個d 先會care
轉頭四圍問人8大master 洗唔洗到底
（排名高過8大grad. 唔計）

講到自己唔 CARE. 但又會話8大同學店TOP UP 讀D 野咪一樣.

其實真●8大GRAD. 好少會計較係唔係8大.

同三大差唔多ranking

排名高過8大唔計

冇讀過大學果啲夠話讀唔讀大學都無所謂

轉頭叫自己d 仔女。 比心機讀書入大學

呢個年代既中年人好鍾意扮開明

之前識個Asian美國學生過黎HK讀暑sem
問佢邊間U
佢答: a random university in Boston
後來add咗fb發現係Harvard

咁你玩哂啦

真勁既人其實 dun give a fuck
膠都費事派

利申港大神科已grad

發下夢好啦洗底
真係當人傻嘅咩

關我咩事
利申cu

真正名校撚先唔會成日拎名校嚟打飛機
人地人生中大把嘢值得自豪，學歷只係其中一樣
淨係拎學校打飛機嗰啲，證明人生中除咗讀書無其他長處

周圍搵八大master洗底嗰啲仲衰，成個人生=失敗

唔使哈佛咁遠。 說算真。8大grad.
同初識既人講都唔會特別提自己邊間。

頭幾po 已經利申左

反正真係勁既。同d 低lv. 講咁多佢地都唔會明。 同d 同lv 講2句，大家就知咩料，唔使講咁多。同d 高lv 講，人地自然唔會理你。

天真既心先會覺得master可以洗底

其實天真冇罪。
但一邊講話唔係8大grad. 都冇所謂
轉頭就4圍問人8大master 有冇得洗底。
呢樣先笑而不語

8大t. master可以洗底

乜果啲course真係有人讀？

pcll , pgedu, jd. mnurse. 呢d 都叫真係抵讀既。 但某d 商科廢科

仲要講到自己讀埋d 學店2年degree. 想同8大grad 一樣爭同一個post.

讀速大以為自己poly grad嗰啲

識條女asso升左唔知乜 講野成日poly前poly後
問下佢啲朋友 原來讀緊速大

是撚旦啦

有冇同你講。係唔係8大都冇所謂。 都係一樣

速大同poly 咪一樣。 有咩分別

轉頭4圍問人8大master 洗底得唔得

有一隻非8大仔偷偷留下負皮

Ucl跌左咁多仲好意思出黎撻朵

報到教大year1 Self finance,但唔讀,讀thei計吾計數

利申:可以入到恆大 OU 樹仁 polyhd+ jupas 的 city asso

其實我做到8大仔,不過唔做 林鄭又唔資助8大 sf

咪打丁啦你

假假地19分,睇你13分

asso升八大咁撚易都升唔到

邊撚個13分，都叫你咪打丁

19分可是入到Lingu的。u just ive buddy

做乜鳩 家陣鳩屈人13分讀ive?

報到
講到報就會收咁

青天白日滿地红讀台灣華梵大學

all in all, 市場需求

3隻非8大仔偷偷留下負皮

讀垃圾oversea 個d t. master.
之後就四圍同人講自己外國master 畢業

係咪未食藥呀你

呢頭話我讀ive，跟住話我讀台灣野雞
好撚嘢
唔差在屈埋我讀偽進啦屌

屌，原來大陸狗嚟

5隻非8大仔偷偷留下負皮

勁既直接DSE入三/八大UGC
中庸既HKCC/CCCU/IVE -> 三/八大UGC
廢既就唔該你地正正經經讀完個topup就摺埋收皮誠實d講自己讀唔到書 面對自己過去

切忌打飛機 ASSO就係ASSO
High dip(IVE) 就係IVE
Topup就係Topup
唔好扮UGC 面對自己既人生啦柒頭

我dse18分可以入到city水泡
但最後都係入恆大bba搵食科
唔一定sf就廢過ugc既

係。準備轉頭問人8大master 可唔可以洗底
18 分講到報就一定收咁。 真係得啖笑
btw .好想知恒大有咩搵食科

如果有city / poly bba offer 你都唔take?

所以咪話睇科，唔係睇八唔八大

扮開明都算，最怕係呢頭話大學生係廢青，係垃圾，然後就逼啲仔女讀書入大學

講到有得簡咁。

大把呢d 人

又一個講到自己報就一定有得入既非8大仔.
我又好想學下野有咩科係恆生學校好過8大

十八分學人講有得揀，就算擺今年都係食中weighting lowest碌入去果啲咋柒頭

仲要話簡個科好過8大
轉頭唔知會唔會4圍問人幾多分可以走後門tran 去8大
或者問人8大master 可唔可以洗底

第6隻非8大仔偷偷負皮了

事實上出到黎社會做野，邊間大學都真係無所謂，大家都係同一個職級做緊同一樣野，係小學雞先會覺得8大畢業好威水
利申 野雞大學grad

有得簡你簡讀8大定野雞

某部分啦 有時邊間大學grad係真係重要
淨係講BA 有d大公司高級d既post係唔in非三大學生 例如 新鴻基既consultant HSBC private bank

無咩所謂啦
利申：中六grad

其實真係無乜所謂
反正唔關我事
利申：Stanford phd

排名高過8大唔計.
利申 MIT double degree

揀父幹外國野雞得唔得

直必型過非8大子話無所謂,轉頭又係度R 8大DEGREE.

其實從來D人都係R七大
教院話就話UCG，撚有人恨咩，貪畢業做TA? 鯨大都好過佢

其實呢D唔使講. 真8大GRAD 自然會知, 話無分別個D..

仲有Big4
鯨大？都有嘅，一年兩個嘅First hon 代表作囖
同埋D internal refferal 嘅真正後門狗囖

做教畜起身已經爆。 做埋老海鮮好過幾多私人公司傷科撚。 仲要黎緊林奠大推教育

教院一年千幾人畢業有幾多個真係做到小學老師
畢業可以可以搵定TA 私補

唔讀教院仲難。

以前有個中學同學公開試12分，讀asso可以gpa2.幾，而家讀緊呢間

外國好多所謂名校既收分其實得啖笑。

第7隻非8大仔偷偷負皮了

好多人都唔係8大架啦

東大

唔緊要喎。 人總有高低之分。
非8大 係7啲，係要比人笑，但冇問題
但呢頭講話who fucking care. 轉頭又問點樣可以入8大洗底。或者講到自己好似有得簡不過寧願走去讀學店。又或者轉頭有個8大offer 就狗衝
呢d 真係笑而不言。
（排名高過8大grad. 唔計）

Thei人海戰術問你怕未
利申:工程,邊範唔講,已有accreditation

試問你入碌去ugc讀濕尻科定好似之前恆管仔咁講,讀啲好科,三大人等住比人屌打把啦

呢啲先係終極野雞

Cc foundation 入實易

又一個講到自己報就一定入到8大既非8大仔
轉頭唔好四圍問人8大master 收唔收學店degree
你讀返i 大 master 啦

所以呢度討論唔計外國grad. 因為唔係同一樣野黎

身9隻非8大仔因為駁唔到
偷偷留下負皮

癡線，有得簡我都唔會讀八大呀得未
我讀完恆大出黎做mt唔好過你班傻仔出黎乞食？？

.
轉頭唔好四圍問人點入8大 master 洗底，讀返恒大master 就最型。

到時我做管理層，八大妹就係檯低幫我含，八大仔就係我面對present，我一出完野就即刻屌個八大仔話佢做得差，重做，諗起都爽，邊個仲同你讀咩on9 master

再屌個八大秘書妹含得差，直接無套中出佢

你邊撚度㗎𡃁仔

不愧係含大仔 好型

咁入唔硬city,但入硬polyhd係咪八大仔呀

講緊graduate。 即係bachelor 以上
hd 讀完都算係graduate degree. 你話係咪係囉。

不過無論點都好,3大仔準備比人屌打

咁唔係三大個d係咪又會話唔係三大無所謂

This one's true.

牛津嗰個真，佢哋諗野嘅層次已經唔同咗

city bba都係21啫

真係要講，其實香港嘅大學都唔算勁

利申：MIT postdoc

唔會。 真●8大仔已經認命。 什少有非3大既8大仔死充做3大仔。

我明 . 我真係明